邊位波台ching跳舞跳到俾人擺上網

@JonBernthal

條J擺左邊

閘住反彈無回頭

nben呢個ac嘅其中一個用家

有人想知再講

我覺得佢跳得好啲

你係其中一個？

系

跳得幾好